有冇仲等緊股災既傻閪係度？

苦了你們

我

Pe pb cape 都咁穩健災條毛咩

三萬點必到